請和理非做文宣幫前線增加支持度

大家仲記唔記得
做文宣就係為咗跳出同溫層
去爭取更加多支持

最近我哋文宣明顯少咗好多
支持度亦有所減少
好多連儂牆俾人徹底清走

如果我哋繼續大安旨意 等前線幫我地擋子彈
我哋嘅支持度只會越來越少
最終步向失敗

和理非們請出一分力
我哋連儂牆講明 撕一貼百
今晚每人帶幾張文宣
去重建連儂牆

希望聽朝起身見到連儂牆
係比之前更壯觀

兄弟爬山 各自努力

推

push